과일 좀 깎을까요?
어. 왜? 뭐? 지금? 어딘데?알았어 갈께.
나가세요?/
예. 쉬어요.
어디 가냐?
어. 세호 만나러.
식사 아직 안하셨죠? 제가 금방 차릴게요.
밥은 먹었고..그거보다 이거 맞을지 모르겠네. 워낙 눈대중이 없어서..
예?
받아. 오다 옷 몇 개 샀어.
옷이요?
니들 취향을 몰라서 아무거나 추천해주는 걸로 샀는데 맘에 들지 모르겠네.
왜 저희 옷을../
그냥. 추석이잖아. 입어봐.
